有冇諗過搞一個反黑警大遊行？

黑警坐大 眼見黑警果種濫權咁嚴重
如果遊行 會有幾多人出黎遊？
港島定九龍？

我無野講

搞
遍地開花

擇個吉日！！！！！
一定去！！！！！

買定啲習近平畫像 書籍 係現場展示同宣讀 睇下佢哋會唔會話 叫習近平落嚟見佢

話晒愛國愛港嘅一定要識

港島、九龍(尋日果條)、新東(沙田)、新西(屯門)四區一齊攪
睇佢啲人去得邊

個人覺得好有需要
警察理應保護市民
去到今日 居然槍口對內
保護大媽 聊市民隻秋
仲話自己大壓力
有冇見過消防員嫌火場熱唔撚救人呀？
已經江河日下 香港警察 賤過垃圾

不如港島， 嗰度有警犬總部 好似有代表性啲，係果度遊行

去撚曬全部警署

對象係全警隊的話，只會比人hea回。
建議針對某幾隻警犬，推佢上神枱。拉一派打一派，分化佢地。

支持好警察懲處黑警
從來冇參與各種警察暴動+舉報黑警=好

推

對住班黑白灰用大聲公會唔會畀人告虐畜？

掂喎

唔洗遊行曬時間，直接打大佬，直接警犬總部集會！

其實仲有冇好警察？

犬唔係大佬，只係二boss。大佬先係中共，仲有堆細boss親共議員未搞

我有嘢講
佢打人
我係證人
我有證據

然後又要睇住自己人比黑警打

我地會唔會高估左自己實力先 打到中共咁撚大件？